保升！摸頂王！GoGoGo！集中討論區

入post前，溫馨心中唱唱主題曲：

保升保升 滿載溫馨
快樂發心內
買樓上車情如醉
摸頂心中愛
每一呎都滿載溫馨
艇要坐很耐
每一次估價平似最
快感永不變改
明白跌市有家在
承受劈價也心開
無論塌下半邊天
都不變改
從未有爆破一日
龍市伴你一生
龍市遇上剛需精彩

每日報價公證網：

金句：

0尺笑282尺

關鍵日期：

23/8
440

6/12
375

好多呎都未找數囉其實

技術上

282尺全部屬於銀行

三十年後供滿先叫真正贖返層樓擁有權囉

Core窿風險評估

如果銀行本來有穩定收入
(樓宇按揭供款穩定)

係良好既情況

但出現負資產情況的話

米已成炊入！開局鬥捐錢

駁唔到

廢淡要供幾多年先屬於自己? 唉喲喲，唔記得咗廢淡係幫業主供樓，唔係幫自己供，唔好話30年，300年都唔屬於自己

負資產屬於邊個？

保升供完樓齡60-70

維修計邊個？